Sel 28 mal April 1872. Kaebas Jaan Kukke kui Kutsika tallu wastawõtja wanna Perremehhe Jaan Anni peale,kes selle maja wiggade eest peab südlane ollema ja nimmelt:1. 16 wakka al Siat rükkit  ülles tussinud			3 Rublad		2.15 leisikat hõllet Küni kattuse tarvis			         -    90 Kop		3. 2 1/2 Sülda põlletamisse puute eest mis pudub			6Rublad 25 Kop		4. 1/2 Sülda lõmmut puduvat			6 Rublad		5.3 wakkamaa äestamata			    -          75 Kop		6.Wankri warjoallune ilma Kattuseta Kos 20 leisikat hõllet ärra kulluvat			1 Rubla 20 Kop		7. 1871. 1 Süld puut puduvat 			2 Rublad 50 Kop		8. 100 Leisikat hõllede eest mis Jaan Anni Jaan Kukkele 4 aastat taggasi sitta puuduse pärrast võllan olla jäenud.					
Mõistis Kohhus: Jaan Anni neist allamalt nimmetud  wigade eest südlaseks ja peab neid nende liggi pantud hinaga Jaan Kukkele ärra
tassuma:1.Rukkiorrast mis Siat on ärra tussinud			4 Rublad		2. Küni Kattuse parrandamise eest			 -             60 Kop		3. 2 1/2 sülda puute eest			3 Rublad 75 Kop		4.1/2 Sülda lõmmude eest			 3 Rublad		5. 3 wakka maate äestamise eest			 -              75 Kop		6.Wankri warjualluse eest			   -            90 kop		7. 1872 üks süld puudusse puute eest			2 Rublad 50 Kop		8. Ühhe wakkama metsa külwi puudumise eest			12 Rublad		hõllet mük agganat mis selle wakkamaa 3tulleb arwata			3 Rublad		 Summa			30 Rublad 50 Kop		
9.100 kubbu hõllet mis Jaan Kukke selle temma kätte antud poolemaa eest issi omma heaks on ärra prukinud peab rahhule ollema,ilma et ta Jaan Anni käest peab tassutud saama.
                                                                              Märt Piiri     +++
                                                                              Elias Kubjas +++
                                                                               Josep Sallo +++
Märkus.Peale Kohto mõistmine leppis Jaan Kukk Jaan Anniga nenda: et se üllewal nimmetud nõudmine selle 26 Rubla ja 79 Kop  assemel peab jäma,mis Jaan Kukke Jaan Annile Tallo Rentis maksmata olli jätnud.
